其實到底足球有咩好睇?

無論係做野定係正常社交，去到邊都有人講波，一講就圍左爐係咁講完全答唔到嗲。之後我真係返屋企睇左幾場，都係覺得好無聊。90分鐘係到睇住班友係到追住個波有咩好睇 ？

你冇興趣同唔識欣賞姐
如果真係咁無聊世界上就唔會有咁多人睇啦
睇得幾場就批死無聊

當你愛一隊波後就會有唔同睇法

90分鐘淨係望住個波證明係你唔識睇

如果將足球成場賽事當戲咁睇。

你就會愛上足球。

因為一場賽事未完結。咩都有可能發生

因為睇足球唔係淨係睇個九十分鐘場上發生嘅野

真男人既野 你點會明

太監

我想知點解會咁多人鐘意到咁姐

系 NBA好睇好多

你睇左邊幾場啊? 都係曼聯?

首先你要撐一隊波

有興趣的話搵日入場睇波 感受下氣氛
揀隊波黎撐 會睇得肉緊啲 到時就明當中精彩之處